急！金鐘要咩物資？

宜家買！有乜野要？

推

推！

我今朝睇係生理鹽水，買雞蛋，番茄都好

push

一定係水同冷貼冰條

仲有冇？

咪哂錢哂食物啦
水、鹽水、冰條、冷貼

人去金鐘定遊行？

同問 有冇更新